有無手足將呢條片加英文字幕

阻止救援 轟動世界

利：岩岩沖完涼咋